［Pokemon扭蛋］女主角系列

係D2place見到呢一個系列
好正
係咁扭
不過仲差小遙
有冇同好？

多左塞雷娜x2 同黑妹
求交換小遙/買都得

係男人就抽埋佢